點解我哋唔用尿液代替鹹水沖廁？

左邊尿兜屙完啲尿 流去右邊馬桶水箱
慳返啲排污費 商場廁所可以參考下

樓主大財團走狗 幫有錢佬諗慳錢

尿臭架，沖完咁點？

快啲拎專利

睇到圖已經覺得臭

加個香香濾心係中間 啲尿一經過就香返

加啲消臭劑先得

唔啦 錢唔係我追求嘅嘢

又係你呀樓主

咁不如濾返沖廁d水不停loop

過濾貴

點解要用尿？其實每個人都有責任食返d 屎，又可以當係糧食，沖廁都唔洗

用尿液沖走尿液，不如唔好沖

咁都比你條撚樣諗到

內循環

樓主有料

用尿液沖廁姐係有無沖到廁

點解條女企起度疴尿嘅?

又係你呀陳生

不如唔洗沖 整條管全部一屙直達樓下收集箱

沖走屎... 屙尿去返尿兜

通常我屙屎會屙埋尿，所以唔駛沖廁

有棍絲打？

我用撚諗嘢 自自然然係諗呢啲

長毛嚟

但你屙尿唔夠力沖走啲屎

其實一直都係咁 係你地唔知

有冇諗過用屎去抆屎 可以慳返啲廁紙

屙幾多督尿先夠沖一督屎

睇字都聞到陣壓味

尿有晶體，鹽晶黎，積得多就會臭 塞。

男人屎用尿兜水沖
女人屎又用男人尿沖？
唔公平

認真答：唔夠壓力會沖唔走
尿液有雜質易係水喉沉澱

你呢個問題都係水點解唔飲尿

你試下先

貴過用海水

中水重用，但係都要經處理

唔夠酸性 整唔爛啲腎石 好易塞

Oxygen not included

樓主好撚有創意

又話封筆

今次低質咗

不如整舊太空人用嘅過濾
收集番啲尿再變番做水
你係間屋到無限循環算啦

有冇諗過射精落去點算
條女會意外懷孕

搵人痾尿去另一個痾屎既人既屎眼，慳晒沖廁水同廁紙

你屋企試下先 我保證你廁所1日都臭到仆街

咁你下次屙完屎唔使沖廁啦
等下次屙尿就“沖咗廁”
Btw 隔住mon 都覺得臭，掩住個鼻先

唔知 但屙尿嘅人多過屙屎

其實應該好似日本咁
洗手盤流落去D水之後沖廁用

太空站收集尿液再飲用添

封咗幾個鐘

見到個標題都已經覺得臭啦屌

Ching係咪日日都stone住上連登 定長期聖人模式

咁點解唔用上層既廁所屎尿沖下層既廁所得最上層有水沖

加個過濾濾心係中間飲番落肚仲得

大佬就係要沖走D尿ar ma...尿沖走尿

因為會有尿石囉戇鳩

stone住打飛機入聖人mode

我就冇你咁有頭腦喇
平時都係用條女d 尿來沖涼

再用鹹水沖沖佢

咁咪好撚臭囉屌你老母

所以d飲水機成日係廁所隔離

然後啲屎水落樓下食肆，喺汽水機度出番

連登真係好多痴線佬

咁有糖尿果班人咪沖唔到廁

不如裝個香香濾心係你屎眼度

以後啲屎唔臭

D尿可以循環，而且一路儲會愈黎愈多尿要黎沖廁樓主商業奇才

咸水貴d定濾芯貴d
同埋幾多個人痾尿先夠沖廁

事實就係商業用水同用電根本唔係錢嚟

再用第二篤尿去沖

其實得些好意需回手啦
上次都有啲創意
愈黎愈on9